直接去巴士站地鐵站話黑察開咗鎗，你哋仲掛住返工呀？

仲係唔係香港人嚟？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！